反朗既路 真係好易行

早醒

做乜9

真朗迷王騎

咁樣完咗..

感謝我朗第一號球迷提供笑話

反到34歲先反到 仲話易行

係

環保post

找數啊

慘得過34歲都未反到

含啦 王騎

又幾易行

行

easy

騎b明明就好開心
扮咩

係易既

王騎又燈到牙朗帶帽

反朗嘅路 真係好難行

迷朗既路 由王騎先

好易呀

唔找數梗係易行啦

垃圾

樓主仍需努力

晨早流流睇到呢個post 笑到早餐都噴埋出黎

易仆定易行

王騎真係牙朗頭號fans